有無巴絲入左香港大學NURSING呀？ 相認

入唔到中大呀 港大咁遠點返學

算 其實都開心 有無巴絲入左呀 相認下

Nursing school: CU > POLY > HKU

Welcome
我翻去都要2hrs

巴打住咩區

大埔
不過翻咗一年慣咗了

我沙田 係咪仲遠

Ou nursing都好過hku

有U讀就得架啦我

今年係咪淨係收左我一條友

恭起啦
不過hku nursing d人特別串
出到黎醫院又乜柒都唔識做

打j 就勁過hku

其他配套都屌打你ou

你肯定唔係讀nursing

係架咩 咁我自己都唔係串 應該ok嘅

今年收生人數：1名

nonjupas 入咗

+1

兩位巴打都係讀year 1？

yes

係

你地有fd子一齊入定點 我無識人入hku nur

冇熟嘅人入

你地幾分

自己一個入

有無巴絲一齊去reg day

nonjupas 同jupas reg day 好似唔同地點

下 孤獨遊戲正式開始

留個TG開學照應下?

@OneNubNub

ou仔就唔好衝出黎柒啦

@DOGSTRONG
有無巴絲開埋GP

Poly先係最好

9up同 打飛機方面

join 咗 個 nonjupas gp

我JUPAS 無得一齊REG

點解去到依家仲有人比較邊間邊間school好。問心啦 你地都係想要個牌姐 有分別咩講好打好似ha自己train果班最好，唔通你又有u唔入去讀

@breadddd
不如你開埋

點開架 禁左NEW GP之後搵唔到點ADD你地d ID

唔係掛Ou 出黎笑 hku

打我地ID搵就得

東大屌打晒你地全部

我已經同緊有個巴打對話 但NEW GP邀人個度無佢名 個NEXT制又灰左 巴打不如你開再ADD我地

絲打JUPAS？

我又係大埔yr2 nursing 喎

Yes
Tg 加埋我呀

2017 HKU NURSING JUPAS收生人數：2名

曾經水鳩咗個女仔入HKU Nursing，好似因為HKU生活太精彩，come on james咗佢個IVE仔男友

有無JUPAS巴絲呀

Year2巴打在此 呢一年大家要有心理準備…

好伏？

推爆

今年JUPAS有無10個位派左出去

班kongu你出到病房咪鬼下下用journal大我哋班staff

睇嚟 hku nursing 好多害群之馬

恭喜大家
大家記得Year1入到黎要爆GPA
如果唔係想Second Up都好難
咩上莊果堆野大家就諗真先好

利申：Kong U Nursing升yr3

Hku nursing真心廢

add埋我

tg：Xi_Jinpin_is_on9

我都係沙田

有排搭

Exact7ly
仲有出黎做野根本無人睇你邊度畢業或者gpa幾多
睇你個人係點咋

利申 hku nursing grad

2017 JUPAS OFFER<10

做唔到嘢邊間grad都冇用

agger

巴打GPA好勁？

屌會慣架啦
（不過yr1真係好多八半 ）

屌 sure N21?

6點幾出門口

同地點架咪on9

7點得啦
去旺角金雞

開通左港鐵之後7點輕鬆啦
想當年 金雞真係等足一粒鐘

大埔

仆街
勿相認

grad撚左啦

JUPAS巴絲喱左去邊

2017 HKU NURSING JUPAS 數據曝光！！

唔過3

有冇咁灰

4 了

我沙頭角

睇黎你一定要住hall

樓豬好慘

樓豬